好想打醒身邊既鼻鼾佬

有冇人覺得打鼻鼾打到行雷咁既人真係好L自私
得我聽到佢又聽唔到
自己就可以訓到成隻豬咁
我就比佢嘈到晚晚訓唔好
帶耳塞又唔舒服
好想拎耳塞塞佢鼻哥窿
有冇根治鼻鼾既方法
我驚有一日會打7佢

自私 睡眠窒息症你估人地想架

求 bam